條女成日提住佢個ex，姐係點

追緊果時佢都會提下，而家一齊左都要提以前個ex想點

例如

姐係仲鍾意佢囉 睇下仲有冇搵個ex 小心d啦 我係過來人

久唔久講下佢d 野 身高/邊到做/喜好,etc.

岩岩一齊左冇耐就咁

為何無論去到那裡 他也掛在你嘴

男友成日提住我ex又係點解

仲係好中意佢 放唔低 但唔想同佢一齊

長度呢

認同 仲係鐘意ex

佢地散左一年
仲係咁

雞

痴撚線 睇路啦巴打
真心有啲水泡feel

能否搞清楚這個眼前人是我

代表好撚憎個ex
放唔低係因為覺得自己好撚柒蠢揀咗佢

即係同係比較囉 你比唔到佢ex比佢嘅野 多數同錢有關

直接問佢

你以為唔想啦 係男唔要佢先咁放唔低 個ex一想復合就一定成功架啦

屌 我條女都係咁 你條女係咪同你ex拍左好耐拖先散個隻，同你拍拖唔痴身？

跟本係

唔鍾意根本唔會成日講ex既興趣所有野

好似係
都幾痴身

分手啦

知唔知佢鍾意你啲乜？

六天姐